少年你太年輕了，你以為解放軍會大搖大擺落黎香港鎮壓嗎？

個個以為end game會係解放軍舉哂國旗揸埋坦克落黎香港清場 然後美國佬就會名正言順制裁中國

現實係好可能解放軍已經落左黎，著哂制服打緊人，只不過係著香港警察既制服

到時開槍只會用香港既槍，著既係香港既制服，坦克車變水炮車。清完場就一夜間返大陸，等你仇都無得報。

老共繼續厚臉皮射返個波比空殼港共政府，睇落只係內亂，到時老美最多出嚟譴責幾句，點拆？

依家仲唔煲大武警單野，到時點拆？

push
要用英文文宣

咪on9

黑警失業了

駁黎聽下

唔係以為土共老狐狸會咁on9自爆啊？

大膽諗法 我係和理非
會唔會係前線捉到一個解放軍扮速龍？

無委任證 係掩飾呢件事
揭發咗就拆穿一國兩制謊言 大大巴打落政府度
係文宣上會更有力
更加話俾人知 解放軍一早到咗 再放解放軍落黎亦唔係威脅（拆政府威嚇手段 但當然唔可以硬碰 見到就好走）

但問題係要分得出邊啲係解放軍扮 仲要捉到
捉到都仲要搵明顯證據
會好難為前線

起地block9佢啦

先下手為強 踢爆到第一單 佢就誠信破產

佢家下綠色衫 又變左做藍色衫

推

唯一可行方法就係
你確定咗嗰條友唔係香港犬之後
真係拉佢出嚟打
上法庭嘅時候 就可以摷出嚟

推下

你覺得黑狗開槍同派老解效果有分別咩？一樣係攬炒，佢驚撚過你

其實呢點大家都知，但係好難有實際嘅證據去將呢點推高。我明，又同志們，個紮馬動作又on9，但係如果無好實在嘅證據，其實好難推上國際

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

的確係
但都要煲左先 起碼有合理懷疑
用媒體幫手緩衝

暴露政府痛腳！
721 警黑合作
同志們
懷疑武警

由第一日唔 show 證號 碼，已計劃好

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾